冒警得到這樣的下場，是常識吧

無委任證，無警員編號
有咩證據係警察？
市民齊心協力，打擊罪案
維護香港法治的精神

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師